【解釋都冇用】容祖兒「恥笑」回歸群組遭清算 疑被大陸綜藝節目踢走

被棄置嘅飛機杯

佢呢啲係咪叫報應
早十幾年前做咁多陰質野
係咁打壓其他女歌手鞏固自己女一地位
宜家終於比大陸收佢皮
真係抵q死

手足

喂呀 妳地唔好再攪鳩手足啦
春卷係黃色架麻

行得太前

返得大陸搵食預左啦

非洲小朋友食樹皮好似食蔗咁，好得意

雖然佢都係靠香港紅
但佢唔係行楊千嬅條路線嘅

「想上位都唔係同呢個人啦！」（咁應該同邊個？）「其實係唔應該用呢個途徑！」

（「蜥蜴仔涉姦少女案」，容祖兒回應少女出賣肉體入娛樂圈一事，說想上位不應找蜥蜴仔曾德華，跟著記者反問她應找誰，她急忙改口說不應出賣肉體而上位）

容手足
好嬲好嬲

鬼拍後尾枕

梗係搵楊生啦

兩邊不是人

根本好多大6偽人冇工開, 乘機趕班香港偽人走. 應該愈來愈多香港偽人回流.

係但係未夠節墮，想睇佢再節墮啲

買兩邊吖嗱

好想扑祖祖

成浸春卷油益味

佢有打壓咩 係有都係公司

可唔可以分返開你d私怨
今次佢係俾大陸搞wo

你講食得嗰啲定人?

不如乘機埋hocc做民主藝人啦 都搵夠啦 再包你名聲好100倍

冇所謂啦，佢都唔志在啦

為左英蝗

要上去含撚求原諒了

佢公司志在呢

睇佢個名同p牌都知無正當智力

呢啲咪叫抵死囉
當初背棄香港人跪支奶共
點知支那根本冇當過你自己人
一腳就伸開你啦
呢啲係報應呀

獸成好路數好多

咁重口味

佢自己唔係2邊走，大陸點會搞佢，自己攞黎

抵死
文匯之星呀嗱

表演下面食春卷
點閪汁食春卷

佢應該有逃稅
國家快D出拳

抵死

奶完共都係比人踢走

英皇娛樂
改名做習帝娛樂啦

樓主個名

佢背後係英皇
奶小陣都唔掂

佢鑊鑊都被人做

你係咪on9
我私咩怨我同佢有親呀
佢咁多年做咁過陰質野有報應唔係抵死呀

佢本身個人冇乜腦
算啦唔反了

食得鹹魚抵得渴啦

佢成功燒到成間公司
好波

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

成日覺得佢係世界女
但又成日講錯嘢
究竟應唔應該話佢個人真誠？

你係劉浩龍定hocc?
做乜自爆？

邊個會想俾條撚佢含？

市場就係咁，一邊係你唔順佢意就乜9都無得做嘅大陸，一邊係就算俾人屌到返艇都仲有自由俾你想做嘅香港

大波咗

係好事

我覺得可以
橫掂之前中國改咗簽約條款
俾人out嘅話 就要賠好多錢
唔知洗咪賠呢

黃祖兒

炸到金黃色

咁有錢 而家收山下半世唔撈都仲得啦

楊獸性唔得咩

英皇係大陸仲有霆鋒 的士佬要搵食

其實邊忽有恥笑嘅意味？

支持手腳

唔理邊個放陷阱，識玩

含撚呢d咁濕碎就唔好提啦，今次最起碼要塞晒九大簋入面d食物入去

hocc仲會扑祖祖咩?

睇怕10年內都要絕跡啦

佢同楊千嬅相反
楊扮真性情
容想收起真性情但又成日不小心流露出來

佢應該係真傻傻地個種人 所以成日講錯野

EVERYBODY ONE TWO THREE FOUR...

算啦 佢都唔憂做 大撚把錢

不如話 香港人有幾支持泳兒嗰班
根本係香港人自己揀出嚟 joey的確係最多fans
我自己都鍾意泳兒把聲 但真係好無星味 又冇話題 點捧？
謝安琪我就唔係好信係英皇搞鳩佢 咁佢真係整 嗰陣又撬人條仔 之後扮民主女神上咗位都冇人搞佢 係自己走音閪面之後話唔出嚟唱歌 然後轉咗去juno唔繼續食民主女神條水咋喎

靠香港黃絲其實真係唔掂
佢平時賺開fans 接廣告嗰筆 同黃絲捨得出嘅簡直蚊同牛比
何況你地成日笑鳩佢 佢做咩要咁屈就去討你哋喜歡
佢退休仲好啦 可能同英皇合約問題未收得山

唔好咁嘔心啦，扑條春卷